家姐呢種生物真係好弱智

是咁的 最近屋企個wifi就柒柒下咁 平時屋企都係間中講兩句" 妖。又收唔到" 咁既說話
咁我老豆有見及此就買左個新既router番黎
點知佢又唔識裝 以為插番哂啲線就用到。

咁我六點幾起身果陣佢就同叫我裝一裝個wifi (小弟番通宵)
屌。我一眼望埋去 張電腦枱亂撚過歐洲(係得個家姐用)
咁我就話 "我七點出門口番工 等個家姐搞啦"
此時此刻門就開了 小弟家姐收工番黎
我同佢講 "老豆買左新router 你自己set 一 set 啦 易家用唔到住"
跟住佢就on 撚尻尻咁係度發脾氣
" 我唔識set wo"
"咁你米學lo 咁大本說明書"
" 妖 麻q煩 冇人整就唔好搞啦"
"咁簡單自己學下都唔得?"
" 我電腦插線嫁,wifi 用唔到又唔關我事!"
根住費事理佢 出門口番工

見到老豆個樣真係好sad 諗住好心拎個router 番黎 點知講埋啲on9野

家姐真係好核突

仲有好撚多on9野
有冇人一齊吐苦

係咪全世界家姐都特別on9？

我家姐好好人喎

夠我家姐戇鳩
又公主病又港女又貪小便宜
又成日話買野淘寶啦
話鳩我哂錢買野
鬼唔望你淘電子產品燒撚死你

仲有好多不能盡錄

我家姐對我好好 但我地每日傾既計都係十句內

我好鐘意家姐喎

利申冇家姐

話中謁家姐果d一定係冇家姐
試過有一次約佢食飯佢話唔興即興約
買飯從來只有細佬去買佢坐係屋企理所當然
不能盡錄

你錯喇樓主,唔淨止家姐,應該係女人